{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 어거스트카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペットがいる場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、未成年者の場合は予約できません。 入室および退室時間を守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設をご利用の際、毀損や紛失に対する責任を負い、損害賠償の責任が発生することがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的に炊事道具を用意してはならず、喫煙は客室内で禁止されています。 また、他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えるべきです。 重複予約が発生する場合があり、料金が誤って反映される場合は予約が自動的にキャンセルされる場合があります。 一軒家ペンションでIPTV/Wi-Fiを利用することができ、駐車スペースもございます。 周辺の観光地としては広陵盆栽芸術公園、国立樹木園、瑞雲東山、ベアーズタウンリゾートスキー場があり、これは車で移動した時間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は予約できません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設をご利用の際、毀損や紛失に対する責任を負い、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的に炊事道具を用意することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合があり、料金が誤って反映される場合は予約が自動的にキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでIPTV/Wi-Fiを利用することができ、駐車スペースもございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はありますか？",
            "answer": "広陵盆栽芸術公園、国立樹木園、瑞雲東山、ベアーズタウンリゾートスキー場が周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 484
    }
}